黑警話射水係保護清真寺，咁大條道理，哪為何林奠及盧偉聰要道歉？

如⬆️，即林奠及盧偉聰去道歉前，有否問過4點黑警應唔應該去道歉呀！咁大條道理，無理由去道歉姐！全世界要叫林奠同4點黑警解釋點解要去道歉。聽班4點黑警廢up都弱智

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

以後見到有割席分化post，我地應即貼上巴打提議嘅金句：